{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011198",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 위드(with)"
    },
    "text": "ムックドンに位置するウィズモーテルは宿泊客のために特別なイベントを用意しました。しかし、食堂の営業終了により食事クーポンの提供が難しくなり、代わりに客室利用時に使用可能な5千ウォン割引クーポンを提供しています。イベントにたくさんのご利用をお願いします。ムックドンウィズモーテルは計27室の客室を保有しており、韓国語でのご案内も可能です。未成年者は絶対に出入りできず、ウィズモーテルをご利用の際には身分証明書の持参を必ずお願いします。ヤノルジャ会員特典の場合、オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変わることがあります。その他にも周辺案内をしますと、新福市外バスターミナルまでは約1KM、蔚山大学までは約1.5KM、蔚山文殊サッカー競技場までは約3KM、蔚山KT駅までは約15KM、新福ロータリーまでは約700M、星光公園までは約110M、現代市場までは約300Mの距離です。訪問者のレビューによると、ウィズモーテルは清潔で静かで親切なサービスでお客様を迎えます。客室は設備が整っており、ネットフリックスなどその他の便宜施設も備えています。ただし、蚊が多く防音が不十分な点が残念です。しかし、価格対比満足度が高く、よく利用したい宿として挙げられます。また、毎週利用するお客様はカウンターのスタッフがいつも親切だと評価されています。空気清浄機や備品に対する満足度も高いですが、客室の掃除やタバコを吸うお客様、床の掃除などに対する不満もあります。客室の大きさは小さくて防音ができないなど、一部不便な点がありますが、急いで予約したり、短期間滞在するには無難な場所に選ばれる場合があります。この他にも全客室では無料映画の再視聴が可能で、高仕様PCとともに便利な設備を提供しています。デラックス客室には多用途テーブルと浴槽があり、プレミアム客室はツインベッドを提供し、韓国伝統部屋はオンドル設備を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィズモーテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ウィズモーテルは計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルは韓国語でのご案内も可能ですか？",
            "answer": "はい、ウィズモーテルは韓国語でのご案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はウィズモーテルに出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は絶対に出入りできません。ウィズモーテルをご利用の際には身分証明書の持参を必ずお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典の料金はいつ変わりますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典の場合、オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウィズモーテルの周辺には新福市外バスターミナル、蔚山大学、蔚山文殊サッカー競技場、蔚山KT駅、新福ロータリー、星光公園、現代市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウィズモーテルの客室は設備が整っており、ネットフリックスなどその他の便宜施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルの価格対比満足度はどのようですか？",
            "answer": "ウィズモーテルの価格対比満足度は高く、よく利用したい宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルのスタッフの評判はどうですか？",
            "answer": "ウィズモーテルのスタッフはいつも親切だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルの客室の満足度はどうですか？",
            "answer": "ウィズモーテルの客室の満足度は高く、空気清浄機や備品に対しても満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルのデメリットは何ですか？",
            "answer": "ウィズモーテルのデメリットとしては、蚊が多く防音が不十分である点が挙げられます。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルの特徴的な客室はありますか？",
            "answer": "ウィズモーテルではデラックス客室には多用途テーブルと浴槽があり、プレミアム客室はツインベッドを提供し、韓国伝統部屋はオンドル設備を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 542
    }
}